做左一年幾Aape pt 你問我答

Bape 算係Aape 嘅老母 因為Aape 係借bape名氣而整嘅圈錢牌子

有，好多大陸客會買 香港就阿叔買多

唔係
你係翻I.t既品牌都有七折 但呢個垃圾牌子就得八
唔值$429

邊間先

做左一個月走左
狗也不屌

着咗溝唔溝到女
利申：窮撚全身U記

巴打邊間

又要岀陳冠希同阿伯果張相比你

依家做緊乜

廢青

唔講邊間啦
利申 大舖

一定係倉好細果間

錯

幾錢一個月